十姑娘何婉琪病逝享年95歲 料掀百億爭產戰

賭王何鴻燊胞妹十姑娘何婉琪早前病逝，享年95歲。由於消息一直被封鎖，她於6月5日養和醫院病逝，至近日才為人知曉。十姑娘生前一直住在養和養病，嚴禁探望，而她死後安葬在摩星嶺的昭遠墳場。十姑娘發言人游小姐亦證實消息。

而十姑娘的大女麥慧貞亦證實母親死訊。由於十姑娘擁有澳娛價值約五十億股份的滿威利基金會，所以有親屬擔心會引起百億遺產爭奪戰。

幾時到賀新

隨時封鎖緊

可能已經

老新

大女同佢餅印咁

認契媽時候到

十姑娘都無蒲頭幾年，應該比人禁錮

何俊仁變肥V單野呢度應該冇乜人記得

wfx